韓國雜誌封面: 光復香港 時代革命 IG已被支那人佔據

NO.1232
[SPECIAL] 光復香港 時代革命 - 홍콩에서 만난 조슈아 웡 인터뷰, 제45회 서울독립영화제 ‘반환 이후의 이미지들: 1997년 이후의 홍콩 독립영화’ 특별전 상영작 10편

微博支那人話要罷譯同埋係佢地IG 度洗版

有冇韓國巴絲知道邊度有得買呢本雜誌

自推

官方翻譯員罷譯?
定又係啲傻閪漢化組

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

再推

冇睇過呢本
不過好似好勁
推左先

可唔可以推返畀韓國人睇

唔識韓文 本雜誌上得既都係韓國大明星
所以應該都多人睇到

多謝泡菜

幫手炒熱件事

100,000 copies of Cine21 are released per week across South Korea. The magazine has additionally expanded to online platforms that allow for a wider audience and diversity of content

有冇可能有代購買到佢加印

通知品蔥幫手撥火

加火 韓國想埋中國堆

為香港打群架 韓大學生與陸生衝突快速擴大

而除先前已發生韓生與陸生衝突的高麗大學與延世大學之外，近期因陸生撕毀連儂牆引發肢體衝突的事件已快速擴大至世宗大學、漢陽大學及上述的明知大學。《朝鮮日報》指出，有中國大陸留學生向守護連儂牆的韓國學生丟擲硬幣，聲稱︰「中國留學生交的學費更多，這是有錢的我們打賞給可憐的南韓人的。」雙方衝突最終以警方插手收場，目前各個發生衝突的大學校園內已安排警員定時巡邏。

有無韓國留學生

Push

炒熱件事

呢本係韓國最top既電影雜誌，今屆青龍電影獎（韓國電影最高獎項）頒左影帝比鄭雨盛，因為佢like過金義聖ig，都比中國網友杯葛左，勁酸

好撚fun
限韓令+攻擊韓國
今次好玩

記得大清帝國輸既喺義和團同極端民族主義

Cine21呢個名+封面左邊果個女士好似就係韓國電影I can speak女主角, 韓國電影雜誌確定

香港上I can speak同期有另一套好勁人氣GE韓影(但係連套戲叫咩名我都唔記得)所以好少人留意到, 個人認為I can speak絕對好睇好多
佢講慰安婦問題, 但係最頭係講政府官僚做野GE弊病
獨媒報導

多謝，韓國人

呢期有gphone訪問仲有介紹香港電影
本雜誌先30蚊唔洗 d相仲要幾靚咁

補圖，扔得果幾百won

有無片?

嘩 好有錢啊

無呀，不過佢哋好支持香港呀
全國好多間大學都有大字報衝突
佢哋仲搞埋遊行聲援香港人呀

仲有呀，班中國留學生會影搞手同參加者相sd去中國大使館嫁

推

盡量挑撥小粉紅
記得大清係死於義和團

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

香港都冇雜誌咁寫

唔笑你哋做泡菜啦

韓國

光州事件
反送中
兩者共通都係學生對抗極權

有冇得集體代購

南韓好野

Agree

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

泡菜國

整支西藏即刻現形

推，全球反支

可以扮下韓國人支持香港獨立
然後引中國人搞

非韓忠粉，不過想買

得個嘈仔又唔係俾你地買

其實我想知
有無清醒的中國留學生?

人哋不嬲覺得係兩個地方嚟

有都唔敢出聲啦
影你相sd比大使館，你估你仲係中國嘅親戚父母唔洗做人質呀？

好感動

人地依家好稀罕你翻譯咩柒頭支那豬

中国式杯葛

push

一直冇留意呢條戰線

鄭雨盛好撚man，又型。射左。

之前慰安婦單野點？

因為我見其實接觸開d中國商人同大學生大部分都反共
唔理解點解留學生禁多粉紅

韓國日本反中好勁

推
推
推

韓國人如果出聲支持香港獨立
小粉紅實失控

大清帝國正正係輸義和團

最好搞到 韓國反中運動

幾百美金就話姐
韓幣
有冇傻左啲

Push.

我愛韓國
We connect!!

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

韓國戰線根本要好好利用 適逢佢地總統奶共 更易炒熱反中氣氛

Yes

tui

支那狗

又係睇盗版

韓仔

韓國燒中國國旗合唔合法架?

921「光復屯門公園」遊行期間，有13歲女童聯同他人焚燒中國國旗。她今於屯門裁判法院少年法庭承認侮辱國旗罪，裁判官水佳麗即場翻看涉案片段後，向女童謂：「可能妳中史成績不合格，睇嚟要多啲去睇返中國嘅進程。」水官又批評燒國旗行為：「好多人不尊重自己，唔尊重國家；呢啲行為，任何國家都不會接受。」水官稱判刑不能不考慮阻嚇性。

女童承認於9月21日在屯門大會堂外與兩個不知名人士公開及故意以踐踏、焚燒的方式侮辱國旗。
裁判官揚言：「縱使有幾不認同國家，但身為中國人，應該有最起碼的尊重。」裁判官既指「呢種行為對社會冇任何幫助」，又謂「對國家帶來極大侮辱」。但她考慮到被告成績優良、過去品格良好，故下令先索取感化報告。案件押後至12月13日判刑，其間准許她繼續保釋外出。

辯方大律師郭憬憲求情指，事件不涉及助燃劑，案中沒有人因此受傷，被告並非與他人有共識下犯案，涉案火機亦只是向別人借來。郭又呈上古思堯燒旗案例予法庭參考。

辯方再指，被告對事件已感到非常後悔，並呈上三封分別由被告、被告母親及教會傳道人撰寫的求情信。被告在信中自言當日受示威人士情緒高漲影響，一時衝動加入，事後父母被人起底，她本人更屢次接到強姦、綁票及接放學等恐嚇，亦多次目睹父母偷泣，對於為家人帶來騷擾，直言：「對不起，我真的做錯了。」被告與母親於庭內相繼飲泣。

案發於今年9月21日下午，屯門大會堂職員透過閉路電視，發現大會堂外一幅國旗被人拉到地面，有人用火機點著焚燒，被告與另外兩人事後離開。警員接報後，得知被告外貌，並於附近發現被告，隨即跟蹤她至荃灣，見被告與母親會合，警員先後兩度換人接力跟蹤，最後警員於一個商場內表露身份，將被告拘捕，並於被告的母親面前向被告作出警誡。被告承認犯案。

老翻學咩人講罷釋

唔洗問都知啦
偷鳩人野仲大大聲
罷咪罷囉傻鳩

日本同韓國比差九皮啦…日本年輕一代極度政治冷感，俾支那文化入侵哂都唔識反抗…啲後生又玩抖音又盛

今次運動成個亞洲黎講韓國真係撐我地撐到癲，無數電視節目又勁多集會聲援仲有韓仔打柒小粉紅

好波

好多泡菜仔都好支持香港
係twitter成日都見到佢地有集會支持

韓仔韓妹
港韓永遠友好

以後唔反韓仔了
韓仔對中國企得仲硬過台灣咁

韓國有香港留學生幫香港做文宣兼開論壇， 上埋當地報紙啦

呢幾個中文字好靚

有餐廳找錢個tray寫住光復香港
會好似磁石咁痴住d錢

同樣嘅課程同樣嘅學位
人哋可以平過你讀書
慳返啲錢
但係你就要比貴啲學費做水魚
點解啲支那人仲會咁開心覺得呢樣野會有優越感

嘖嘖好無品

即管攻人ig囉 等全世界都知支那幾神憎鬼厭

偽旗🥰

日韓戰線

嗰啲傻閪漢化組偷人嘢 仲可以理直氣壯咁樣屌返人
如果唔係我偷你嘢 你邊有咁多人睇呀 垃圾

多謝人係必須

多謝你地啊韓國人

出得留學即係有錢人=共產黨既得利益者

邊度有支那人會俾錢睇書㗎

Aa

韓仔好正

私鳥撕紙狗

11.24 07:00排隊投票

仆街幫我買十本番黎！！！

支那人真係好撚on9

今次真係多謝韓仔

因為出到國

反送中運動帶來連登大和解

唔反韓了
講到尾其實中國留學生搞事 唔係都唔會connect到韓國人
韓國個個男仔都當完兵返嚟都夠膽搞事

wow

光復香港 時代革命
韓文點讀？